一人n套聖誕節做背景但係同聖誕無關既戲

Rocky 4
Ironman 3
catch me if you can
暫時諗到依三套，故事都係發生係差唔多聖誕節，但係劇情同聖誕完全無關

die hard 一套完美嘅電影

yippee-ki-yay, motherfucker

Kiss Kiss Bang Bang

居家男人